覺得自己唔適合返工

邊個想返工
邊一個發明了返工

same

我即頭係

同感 份份工都硬係有啲問題
最好自己做老細

以為自己好有用

咁就自己做老細
決定權從來都係你到